小弟今次想認真脫毒，求教

利申返先
今年已經準備升中四，仲係一個女友都未有😓

暑假流流長，除左返pt真係無咩野做
就喺今日，上上下youtube
見到個男仔同我差唔多大，自己拍片唱歌放上youtube
果份自信真係好charm...
衣著搭配都好型好襯....
所以，我以佢為目標，立定決心脫毒

各位師兄有咩建議，幫幫我脫毒😭

建議你收皮

召喚u記套裝

差d唔記得放圖

其實佢呢隻style點襯，同佢個頭點gel😭😭

學佢

唱咩都聽唔清楚wo...

真心求教 ...係咪要去修眉定點先整到佢咁，唔好叫我整容

唉 你地班卜街

柒到咁都想學，睇嚟你要驗下視力

久經驗證既追女仔方法

LIHKG @ Android

人地眉清目秀，又識唱歌，又有自信 咁都好反？

借刀

樓主淨係識係到笑人地

陳柏麟成名之作 ft. 當紅女星林汶靜

樓主真係連狗也不hi

上網搵配搭 有多餘錢咪學下樂器 換走毒撚眼鏡